覺唔覺facebook好多大陸弱智短片

乜9農村鐵沙掌，野味大食王，網管無敵手，惡搞淫親友，生活大便利個類片loop極都有，明明唔撚好笑仲播埋D惡搞笑嘅聲懶係好笑咁，而且內容又低質千遍一律，睇得多學埋佢地個套思想肯定變弱智，但偏偏有人睇呢D可以開到聲播足幾粒鐘笑到keke聲，中毒太深。有乜方法可以隱藏到呢類片？